警察721記招

得tvb有直播？

721 全部人同我出去遊行

721 不見不散

？

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

讀稿都讀到1999

721
維園見

721
維園見

721
維園見

真係啲狗策略黎喎

打壓 限制你遊行路線
放風 有古惑仔搞事
今朝整劑拆炸彈
目的減少聽日遊行人數

推

商台ho ball

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

特別既人群管制措施
水炮潑水節

等我為大家回憶下決定721去定唔去

染料水炮日

承受好大壓力就可以打人

我咩都唔知
淨係知721去遊行

我初心

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!